{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 그레이스리 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前12時以前です。 宿泊客の確認のため、チェックイン時には予約者の名前を正確に作成してください。 外国人のお客様は居住証をお持ちであれば宿泊でき、チェックイン時に確認が必要です。 2022 年 1 月から、一部の使い捨てアメニティは提供されません。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは除外されずに提供されます。 新型コロナウイルス感染症に関して、宿泊客は体温を測定して出入り名簿を作成しなければなりません。 非協力の際は宿泊とホテル施設の利用が制限されることがありますので、ご注意ください。 朝食は7時30分から10時まで、昼食は11時から13時30分までです。 駐車は宿泊客1台につき無料で提供され、車両番号は登録する必要があります。 週末と祝日には駐車が制限されることがあります。 客室は禁煙で、Wi-FiとLANケーブルが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "外国人のお客様は宿泊できますか？",
            "answer": "外国人のお客様は居住証をお持ちであれば宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "外国人のお客様はチェックイン時に何の確認が必要ですか？",
            "answer": "外国人のお客様はチェックイン時に居住証の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "2022年1月から提供されないアメニティはありますか？",
            "answer": "2022年1月から一部の使い捨てアメニティは提供されませんが、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは提供されます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関してどのような対策がありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関して、体温測定と出入り名簿作成が必要です。非協力の場合、宿泊とホテル施設の利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食と昼食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7時30分から10時まで、昼食は11時から13時30分までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は宿泊客1台につき無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車時に車両番号の登録は必要ですか？",
            "answer": "はい、駐車時に車両番号の登録が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiとLANケーブルは使えますか？",
            "answer": "はい、客室にはWi-FiとLANケーブルが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 398
    }
}